[唔係阿基里斯］NBA 2018-2019 季後賽討論區 (45）

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

如果今場箭都贏唔到真係執柒左佢啦

洗唔洗開3個？

箭今場衰係本身自己打得衰，
唔係對面打得好

冇kd睇curry表現就知佢係咪專登玩野